# Поставщики

Чтобы открыть страницу с поставщиками, выберите в верхнем меню пункт **Поставщики**.

Карточка поставщика содержит наименование и описание поставщика, ссылку на его сайт и номер телефона. Также отсюда можно перейти в каталог поставщика, чтобы [сделать заказ](./vendor-orders.html).

![Поставщики](./images/vendor-company.gif)